點解到目前為止，一隻可以用普通sim卡上網打電話既手錶都冇？

咩原因令手機廠唔肯出😓

因為佢地冇請你

好多年前淘寶有啦

是但幫你搵咗隻

電少掛

點解有電話唔用要用手錶 ? 有咩優勢 ?

華為watch 2

大撚把。
btw，on鳩先用手錶傾電話？？

無知真係好可怕

扮特工？

樓上有人講過
應該都係耗電問題

10年前
讀緊中學
已經有人帶返黎曬命